「突發」Dr. K. Kwong挑羅致光機: 我聞BBQ煙5個鐘, 佢聞催淚煙1個鐘!

DLLM 60歲中年人士羅致光

點解封面係梁家傑

K. Kwong真係好嘢

睇左dr.kong

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

佢係主持

1個鐘？
近距離食20粒tg 1分鐘 佢唔係爬返出黎都當羅致光贏啦

我聞五個鐘BBQ

佢5分鐘tg 佢唔嘔嘅話

我燒隻雞翼俾便食

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

on撚光

咁愛國，當然聞贏國催淚煙

出門之前 rt like reply
入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur

Rep Budd

Rep Deutch

Rep Wittman

仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

羅致光聞到催淚煙一分鐘
燒隻雞佢食又點話

入制裁名單，講完

又條無撚腦嘅人，政府專請啲無撚腦嘅人，浪費錢，呢啲垃圾連去堆田嘅資格都無

我零GEAR聞BBQ 讓佢一個外科口罩都得呀